[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2073)

1

Slow

2

炸咩鳩呀

Po霸

炸完仲唔補飛

對家了

刷角呀屌

Cup佢老母

fake左對家入唔該

刷角

3:3

炸完 可以買主第4球?

馬會好唔好氣氛

墨上呀刷呀

再入

炸完定律 下盤手足想不敗好快手補飛

買左下盤嘅手足幫手嗌

下盤手足 依家仲有得不敗？

無入球4.幾 想試下

下盤仲未撕飛

嗌4:0

屌你老母馬會我補客進由2.84 跌到落 2.74

西後防

角呢

連c雅

thx

無角無入球了

Ok

Lm

刷角呀 墨上啦

lm

撕飛當冇買過就不敗

好

乞食了

Me

墨求你快入波

追和未

我想要角咋

fee到好似冇入球

真係唔刷角？

派？

下盤針了要做職乞

9.5b

漢堡點睇？

8.5b gogo

未派，希望派到

上盤

9.5齊齊贏

拎住3粒跑乜鳩
去打下邊爐好過啦

lm 今晚想加食送

換撚走利亞拿未 阻住晒

咁岩啦係咁意比客隊追2球先講

呀婆都識買系列

666

求冰

劇情需要

漢堡果場和撚硬

快刷角

痴撚線 4.5 已死

個無入球係咁跌

墨城係咪屌打緊？

NG?

係咁升就話出奇姐

咪講廢話啦 唔通會升咩

追和算啦 和和氣氣

2倍即買下入主

買冇入球 制唔制得過

想屌多注主第4球

因為禁極禁唔到落注

個個都講墨城

-4c 快連c

得閒就刷下角啦

求比巴打屌醒

勿演

客Ng 派10蚊

多謝

8.5b quick

贏要谷

角球大細
細[8.5]@2.30

$ 20.00

支持

9.5b quick

屌啦

10$收翻埋算喇 答程車都無左

比多粒

喂
西流入返球爭氣波先啦屌

瘋狂越位

無降班制真係好西 西流已經放棄左比賽

無越

好撚想買漢堡
但係見到平半盤

但旁證

西流唔係一球都冇啊

笑撚到仆街

西流完嫁啦 無越位 旁證都舉旗

我都係咁諗

89分鐘高水無入球

比多4c黎啦

屌西流唔刷c緊係唔入啦

佢讓1我都照去
但係平半究竟係伏定係派錢波就唔知啦

1900 有咩心水

20分鐘3個角 快啦

柒爾達半一盤

唔知有無面子球呢

主ng, 8.5b

9.5b cry

主上啦喂

俄超 主隊ok? 地獄主場 0下15度

-4c 主快上快goal快刷

又同路屌

9.5bbbbbbbbbbbbigchannel

凍到唔想跑

唔係wor 我覺得伏

睇完上半場都知客隊收皮 主隊比足錢

第三球個12碼黑撚到

西流不如算把啦

唔刷角唔入波即係點？

阻人進功都叫黑？

西流1粒都冇
食屎啦

西流個龍繼續腿張開吧

跟左

買左墨勝上盤5000
90倍補左100 3-3
夠膽就開個客其他出黎見我

嘩 自制角球 屌你老母

西流降班ok?

半一抵玩 係時候反底 艾斯柏斯帽子戲法大爆發今場

個波射完先阻到

個中堅頂中個波走 var都唔check下

柒爾達上場作客皇蘇好廢

快刷

西流破蛋黎睇下先啦

冰你老鼠

中堅頂走個波先 巴巴路西斯好明顯隔硬射

伊巴贏皇馬 琴晚昨客輸比華仔

呢場skip左

比多3角啦

主第四球中風

Hea撚到 慢慢跑

-4c

-3c

中撚曬伏 屌你老母澳假

客入未

是撚但同我入多粒

做左貓燈

客快撚啲入

角呀仆街

買返無入球先

比2角我先

呢埸一齊針了

冇入球易食到

刷角呀 一係入波一係刷角 唔好要人等

澳假15分鐘追3粒

入左3球仲同你攻咩 對面d垃圾又入唔到

里亞拿廢到痴線

連c再連c 無難度

好悶澳職依家

Gel頭俠全面進場
無入球 穩如狗

半3全3又玩依啲

我呢2日已經針左好多場
明明用同一個方法買

中完條過關即針定律果然冇錯

準備瘋狂刷角入波

No goal 派錢

買左上盤d巴都消失晒了

呢埸嗌都唔洗嗌 2班波黎

買左3.5/4b

半場5倍

會唔會有面子球

下盤巴去哂驗腦
特別係懶型大大飛車落去買個d

準備有波入

3.5/4b

上盤落左馬會收錢未

排到出門口

得罪講句 買下盤果啲根本唔係賭錢
係捐緊錢

好彩我小注 仲有錢去驗腦

角球呢

應該仲有一球

7c 3-0 究竟死幾多人

買下盤果d智商有冇50

4:0

4:0 goLllllllll

呢球靚到

Haha

玩完

俾多球

kai蛇

上盤爽死

入完就俾角啦

入得幾靚

穩如狗
收米

呢個組織

客不如降去澳乙

4:0
ko

街蛇癲
今晚跟實

主ng cAshed 大波cashed

俾我叫埋8.5b

Dllm, 下盤好彩補左主4 唔洗汁

gel

真

好ballllllll .. 有冇手兄仲會嗌4:4..

Ko

街蛇強勢回歸

HONDA傳得好

整多粒

等極都等唔到 仲想夠9角就補0.5大波。無入球了

垃圾西流

街蛇旺撚到

全格入球

即場大cashed
算你識做

我準備出去食飯溝女啦

幫手叫 4:4一世球迷
利申 點會唔買主

殺no goal

平時用開個方法已經唔work
真係間唔中就要轉方法

Kai蛇要唔要幫你手含撚

客隊追到和 我即刻落中環祼跑

買冇入球既人

我個無入球

係街無睇買左上盤 Honda係咪打得好好

差兩c, 快

呢樣真 集氣4:4

驗腦籌款

5分鐘追4粒

比埋9.5b啦

無角了

輸左比kai sir

No goal收息

今日係咁多先

想幫kai 蛇含

入咗一粒先講啦

排到打哂蛇餅

屌冇c

聽日等你

3連c

墨勝今年屌打老鼠隊垃圾

出水呀屌你

今場應該9成最佳球員

仲叫緊下盤

3分鐘4粒

墨勝半一上籃反底 柒爾達都開上盤?

No goal收息了

盤

4:4 不是夢

收硬了

9c 完我吞精

4.5

no goal 收息

淨係角球都輸到爆廠

8c, 補時俾多c ok

補幾耐

4mins

有預感4:1

No goal

4

七點又有俄超西波

屌

-1c

餓超半和精選

仲有幾耐

7:00 主能夠

全格啦屌

西流下下對住個keeper射

西流成隊真係碌柒黎 單刀都唔入

屌， 有冇搞錯， 補時都冇角

7點買左客

我了

今晚原來又有泰國

有角了

9c

補時有c 定律goallllllll

Cashed !!!!8.5b

9999

10c

收皮啦屌你老母閪

馬拉仔

呑精？

9c fake c

比多c

正

一定變雞精

勁

上盤 cashed

雲吞加麥精

雲吞麥精

仲係9c 啱啱fake c

雞精咁貴冇錢買

完？

痴撚線

俄假大波

ft 4:0 9c

咁撚野食角

9c完？

果然係4球劇本

打個飛機比d 你

墨勝

派?

9c 4-0 ft

屌你老母 咁都要爆我8.5S

凍都鳩縮點大波

塔利克 重心

事後狗派條柒咩

俄超主客半大得一場
買細應該收息

正粉腸

2.03盤

俄假半和主盤細波雙數

屌 臨尾西流個傻閪唔係企越位位就有角
on99

漢堡穩?

岩

事後唔派 老母俾狗屌 老豆俾馬插

又

睇球證, 可以比囉

屌 你地買ng 仲好似大注過買盤既
係咪我問題 我通常都係半注 or 半半注上

事後

其實都係鬥做戲

同路 收錢

西流個種廢 連信心都冇埋

賭博真係睇天時地理人和

62507 周作人 含家產事後狗

直屌-1

俄假連登仔要咩

7點主盤

主
凍死班仆街

ON9 佢越位但唔撚郁咪比得囉

俄假比狗賭,不了

街蛇

Same road

漢堡同科隆到底係有伏定博你唔敢買

街蛇一講完就落左飛
邊個巴打咁大注

得我買客

秋蛇都要左主

屌你老母

一燈係邊出飛？

哥本哈根❌
貝迪❌
禾斯克拉❌
艾斯賓❌
卡山 主盤❌
發達幫❌
罹連 上盤❌
緬恩斯✅
水手 下盤✅
流浪者 下盤❌

恩尼主盤

恩尼開始轉左方法

雲加一燈都要客
主gel

對左

同路

唉，屌你老母
今日豬左4k

3:0時 響post一早講撚左2倍即買即場主，自己睇post啦

好燈下

對抗波po大蛇

呢d先驚 成日負負得正

驗腦啦！見住你燈燈燈燈

俄假skip今晚80幾場波 賭少場

大把波
一齊追

收皮啦

係越位位置但唔郁呀
新例呀ching

客

ok 跟卡sir拉今次

啱, 俄假真係比狗賭
鳩嚟

唔好幫佢講好說話啦：369:

得啦你老母俾狗插緊 貼飛係咪好撚型

係 之前長羊左2星期
依家長豬緊
近幾日先gun 班手足 應該輸到甩褲

派未呀屌你咁多嗲

漢堡平半同讓-1賠差好大

半和！

恩高斯達特很不錯

雖後事後無意思 但其實咁嬲做乜

呢場鬼盤到
榜尾榜首
諗起琴晚場仆街荷乙斯巴達

燈咪買我對家囉，最好事前出飛
唔好事後binbinbin

健三巴唔係之前話派咩

有拿瓔子同我同路 心都定啲

無意思貼黎做乜

贏唔到派屎忽

輸好撚多呢？

一輸就jer 你場場贏咩

係

成日叫人驗腦 政府醫生叫你照腦ct時唔好喊

今晚贏多三場就派比我手足

有條傻閪話推哂落去
笑到我仆街

7點一定和波

漢堡讓太淺?

請問係咪m字會員

我都係為佢著想
一陣佢輸到嬲起上黎爆血管就真係腦ct 啦。

1c

抵死啦同kai仔對

我

不過恩高始終德甲落黎不嬲莊家都睇好呢隊西野 長期讓波 長期輸
前2年主場龍 呢12年德甲落番黎廢撚到等降班

讓1我都覺得淺啊

T字

你出多啲水再講

使唔使比心水你，我貼事前飛喇

佢尋日朝早都普馬斯
好似個度又2K.。。

我ok?

好在岩岩買到2倍客盤
等收錢

主隊好似踢得好進取

俄超半和收息咁制

屌你老未 7點個場成零下廿度 比狗踢

Who

擺明笑尻你喇

買半和一流

今日我又變燈 贏三場有難度

有留意佢出咩，見佢成日中2場又輸2場咁，勝率大約5-60%，0 參考價值

岩喇你把口咁撚閪
唔爛都無撚用

書包先勁 33.3%

佢都唔輸一場囉
水手澳客普馬斯
尋日中左阿德
真係望住佢架啦

好忙呀

聖保利2.5大

做咩blur撚左個名？

呢到每日都有得哂嘈

燈咪有參考價值，33.3%，佢出左最好唔好同路咪得

話時話包包去左邊
好掛住佢

主barcode式禁屌

呢句唔方好野

買左客表示算數 等下場

161位 要中既話仲難過依到留名

漢堡盤定讓-1

即場讓平半
主能夠

入未主

有得你睇數據就唔係俄超啦！

禁屌到80:20 鏝先得

felt到今晚修仔會係宇宙大船

贏左 再諗方法

呢句真

買左俄仔客 要驗腦了

伏到...榜尾對榜首讓平半咁少...仲要高水初盤

主barcode

一陣科隆又要深盤撚手足 各位睇路

漢堡落撚到乜事

客隊 準備撕飛

切爾達 半一好似幾好

因為主隊主場都唔係輸哂

咁咪唔好跟羅

住場咁撚凍都可以著短袖

啱啱有人pm話跟咗我三箭2.5s，跟住係咁屌我

-20度

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連燈仔：『最近天氣開始轉涼了！』[1]

冇jer只係講事實，不嬲冇跟佢，但好多手足吹捧到佢上左神台咁

連燈手足未出聲

正常開...最少讓平半低水...所以避左算

世冠未有盤嘅

諗下下場好過

我剩jer走數撚架唧！

秋蛇而家好唔開心

漢堡跌到1.71

真係似漢堡

幫佢含ok?

今晚拜仁同路?

有冇買左主手足
圍爐對抗大船漢堡

LM

漢堡個日本163前鋒無出

好囉，講到咁
叫走數撚幫佢含
唔使驗啦

未必

LM 肯找數場場贏

場俄超冇觀眾

餓超主禁屌 唔入

引客？

終於見到返主回飛
客隊就入

漢堡去到1.69

支持拿b 屌返佢老味

痴撚線
鬼叫你放個人tg咩

聖保利x柏林聯x切爾達

愈落飛 主愈穩

俄 禁屌唔入比人入 慘

Fake fuck

客炸 到主入了

Boom!

球探客炸左一球？

炸你老母咩炸

炸

Fake咩撚？請問

拿b cap圖比我睇

Fake完對家入

係客開始上力

Give u your tg

漢堡轉盤我再入

有無睇直播巴打話我知岩先個球點炸

派Me 幫你含

ok lm

痴撚線
輸幾多呢唔知

主準備入波

半和頂實

半和呀！！！！
（主入都ok)

呢個世界真係咩人都有

俄超又玩細波細角

8點唔識買

feel到半場前絕殺

我又想參加比賽

me

有冇泰仔

主隊半場入粒 定定驚先

俄超客！肯入未！

2000 點買好呢

人地forward俾我的，你禁落個爐再搵佢pm報名，不過好似截咗止，你問問

2黃

紅咗就可以出絕殺

未一紅

漢堡1.94買左注，諗住睇下開波前乜環境，現1.69

夠膽10分鐘開場半大黎

秋SIR 心慘豬豬

科隆3.5b 想要

1:2黃牌

客隊上力了

唔好gel

通常講呢句無好野

小注算 漢堡平半真係好吸引驚有伏

用左水泥gel了

全上盤

俄狗又玩半和？

俄超半和 又收米 屌
忍左手 冇買到

其實都幾撚慘

俄假半和又派錢

有冇咁正路呀

逢俄假買半場0:0有無得諗

所以小注搏下算

9點半試下

諗緊係咪真係科隆

低水到

8點點買好

等今晚英超再玩

切爾達邊讓得起半一

琴買個場兩隊 10場7場半和

多仔條防線 讓球半兩球

半和又達陣

100% 假膠

今日已經俾kai 佬摑左4巴
之後仲要俾其他巴打閪落
最重要係無錢落袋既
邊個夠佢慘

打個FIFA姐 漢堡跌到咁...

9up 唔洗本

星期六 31 李斯特城 (主) 對 屈福特 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.90
星期六 58 賀芬咸 (主) 對 史浩克04 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.82
星期六 65 昂熱 (主) 對 卡昂 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.79
星期六 70 森多利亞 (主) 對 博洛尼亞 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.72 $50

俄超半和又成功開出

1.69 又黎
又閪啦一陣

偉大的俄假半和！

俄超場場都半和 平注一定有賺

拜仁今場似會反底 依家排第五

候爾斯卡客勝4.9

入球大細
入球大細 星期六 15 切爾達 (主) 對 侯爾斯卡 (客)
細 [2.5 球] @ 2.02 $1500
飛 同條女食完野後 後補

呢個真，就算咩戲碼都可以咁做。。。

恩高斯

上次漢堡落飛打假波俾人大炒，，我一世記住

果埸我都有買 假到仆街 害死人

有無角大心水？

雲達主場係拜仁私家雞黎

今次都賣分？

聖保利 科隆 2x1

仆街 科隆落飛 德乙好似落飛就閪

對家勝? 好高賠

德乙咪大注 留翻徳甲英超好過 輸都輸得服d

琴晚兩場就係 開波前落飛果邊閪哂

科隆 聖保利 上盤要了

恩公 Celta 列斯 trytry

柏林聯， 聖保利 大波波

恩公不會輸

達斯泰特

漢堡大波x特雷

格雷漢堡

柏林聯 聖保利 切爾達

agree

個人心水 恩高+切爾達

-1/-1.5 GOGOGO

漢堡個場 榜尾對榜首 本身就可以開半球盤
但初盤開平半高水仲要臨場先落飛 明顯引客

大波上

恩公+聖保利

細波go

科隆上盤已死

秦國有冇支持者

中派1舊

串左

小學畢業未呀字都打錯？
柒撚到
你捐番入去個閪度喇

等紅牌

有冇人要咗候爾？

No j

漢堡落到半一

榜1234 會唔會都輸波

仆街 切爾達後防真係好撚危

似客

笑左
我買左3場上
你全下

德乙全部快啲入波

切爾達係咪俾人屌打緊

最鐘意鋤強扶弱

西甲 邊面禁屌緊

下盤日

忠實支持者

科隆 好勁 快D入佢先

切爾達 已經兩野差D輸

科隆4c

切廢到

好撚廢 但屈兩個前鋒 中後線廢撚到

全部0:0 我都ok

科隆學人讓一球球半

屌穿咗切爾達 連登個個都話穩

點解仲會有人買半一上盤

科隆 GOAL

goalllll

科隆goal

墨爾本勝利

勁到 開波打左16MIN 一直屌打對面

4龍又刷角又正氣

科隆Goalllllllllllllll!

正想講勝利。。

半大

切爾達門都射唔到

半一無啦半一無啦

侯爾斯卡上場好撚勁...驚左

留前鬥後

科隆入完又比人禁屌返

聖保利2.5b已死

都唔夠客打

bugar妹緊

漢堡 聖保利加油

聖保利入未 屌你老母

有冇人買左列斯聯

漢堡打邊爐?

柏林呢,聖伯利呢,入波未

科隆頂住呀

英冠客隊私家雞

漢堡好勁

切爾達好撚廢呀

好撚悶呀屌 入未

俄超又00

恩高斯達特 0-1 漢堡

柏林聯 1-0 達斯泰特

漢堡 FK GOAL

恩公

艾斯柏斯帽子戲法未

射到咁中間都入

聖保利jm9啊

聖保半主未

聖保利入未

恩公又呃錢

伊巴 皇馬

恩公洗唔洗咁撚廢 又要驗腦

俄超成班係到跳舞？

得我想問有無人好M咁又要恩公?
如果有麻煩你去驗一驗腦

屌...切爾達垃圾到

冇攻勢

聖保利快入

柏林聯

聖保利2.5b jump

對升班馬都入唔到波...比人禁返轉頭

有幾多人買左聖保利2.5b

恩公笑死 拎200睇笑話

俄超成班大蛇要左主

俄超客話撚左

俄超主隊反杯啦好麻

俄客 0-1

俄超客goal

屌俄超呃錢

艾卡1-0

塔利克 goalllll

禁屌比人入

中後埸連波都傳唔準 打屎咩

聖保波都唔射下屌你老母咩

恩高射波未

艾卡
爭恩高斯

切爾達入未

下半

goal

切爾達7.5b ok?

同路 2串1左 睇黎收皮

聖保利半場都過唔到

俄假1:1 完得唔得

聖保利唔入比人入啦

ok

切爾達

俄仔果然冇令我失望

俄假追和好了

最好反杯啦

同路， 等高水d

西甲係咁俾牌。。。

客幾時紅

天父可唔可以賜12碼比主隊 追和 阿門

等唔到， 屌

聖保利2.5b當豬左 波都費事屌

似主 超人高水平手

切爾達 -6 GOAL

切爾達 1-0 侯爾斯卡

我驚比12m恩公都唔入

龍都冇中過

終於有清同路
一齊上路

我見錫非近10場好似9場10.5大

買左泰國

候爾追和啊！

艾斯柏斯hoball

切爾達 科隆 入多球PLEASE

最緊要goal到

切爾達大波cashed

垃圾俄仔

識玩

好多人要驗呀今次！！！！

得依場未入波

切爾達 踼落 感覺上都係高一斑

俄主睇怕死

聖保利識入波未？

科龍半大又jump

漢堡比多球

俄超快追和

咁又未必

屌左咁耐 引夠飛咪開

聖保羅唔入比人入

我的聯20

柏林聯2-0
又針

柏林聯20

咁多場買 買左場無波入既

super la
大家綠色重新開始

比角呀

同尋晚場波一樣 最後咪又係1比1

知錯唔敢亂買俄假

仆街12M

Which

俄假開波冇幾耐客隊仲有高水平半

365 封盤？
12m?

柏林聯勁撚到

克拉斯諾亞爾斯克 1-1 塔利克

正氣到 邊似聖保利隊垃圾

俄假追和！

俄 1-1!!

俄超和左 爽

屌
買左客
走盤了應該

俄主。。。

1:1 追和好波

Dllm

屌你老母 俄假咁都要走盤

可以cup埋佢

無人需要驗腦！！！開心

我屌 咁快和

俄主反杯得唔得

比多粒12m杯9佢

執返條屍

俄假半和細波雙數主盤係咪準備全綠

下半俄超開兩球係咪有人派？

Super

俄仔上

屌你咩 科蟲 咁都冇半大

2:1劇本大家準備好未

德乙咁正氣 我走去避

泰國上盤有無同路

列斯 泰國 刷角

梅斯回撚到

有

俄超希望走到盤 無啦啦咁俾12M

準備好
擔定櫈仔睇劇本

俄假客會有多一球

格雷鳩斬 科隆快D入多球先

聖保利和到都偷笑

聖保利會贏

科隆半9

刷角阿泰國 錫菲聯

聖保利下半比人入三粒or入人三粒

呢幾日啲NG好惡賭，熱門個隊成日高水引人買對家

性paul要針了

互射啦

屌
平手買高水
簡單一個道理

完來俄主12m黎 客力造和波

準備轟梅斯

Leeds比人禁撚住砌

馬拉仔1.6x 死亡水位

感謝天父

轟落去

咁樣走盤屌 一齊cashed囉

聖保有2粒都偷笑

俄超客上呀

聖入2粒啦

漢堡啱啱都1.6x
依加半場贏1粒

天父比多球12m主反cup阿門

聖保利下半場出黎刷角

私家雞

今日川崎都係咁下半三粒

之前好多波都係1.6x西左

俄仔場波 劇本？

leeds 下隊入 gogogo!

俄仔 客ng

俄仔客比多一球

曼城主win收息

收皮 主ng

刷角阿 列斯 泰國

走盤浪費精神

德乙得聖保羅無波入 希望下半場三球好了

英冠刷角啦求下你

9up佬

俄假客絕殺plz

買4x5 唔係中三場都應該有$收咩？

買半場大細 完場先派？仲未有

錫非 停乜撚野角 繼續刷喇 無角點入波

無即場有排先派

無即場等下喇 9點2左右會派

Real 梅斯！！

梅斯100%

繼續刷 刷角入波簡單一個道理

即場馬來西亞WIN

俄假1-1完

屌又走盤

話撚左7點俄超一定和，開波前講左

英冠連下角啦

今晚鏝讓唔讓得起3球？

屌半場11個ok?

個個星期都係咁講

哈化柏林 今日重心

次次都唔敢買

陣間輕輕鬆鬆又大炒

-7

西甲6.5b

科隆角大gel 得

屌你個系恩公2球咁近都唔入 比漢堡個fk入

保利goal

性poli

格雷護空龍 屌 阻撚著灑

聖保利-2 快手

PAUL 下半場兩隊波黎

科隆得一粒？

恩高追和未

性寶利-2

1001